【農曆七月】撞野！岩岩係黨鐵見到「無面人」！

黃XX?

catch me if you can

拉

日光日白，嚇死禾

中級借刀